據報港府將出手救國泰（００２９３），提供財政援助

據報港府將出手救國泰（００２９３），提供財政援助

Source?

竟然

政府總邊有錢

國航

港府注資100億予篤航全面升級現有篤灰系統?

應該改名黨泰

襯你病，收埋你

咪香港納稅人嘅錢

痴撚線

又話自由經濟體，唔干預私人市場？

黨鐵
黨航

受惠所有員工

邊間機構投誠就會救，直頭鼓勵大家立投名狀

贏國又贏

贏國蝕錢 = 港人埋單

唔怪我咁比心機奶

國企入過股既都要救

正常
如果香港冇咗國泰會好多人直接或間接失業
成個空運物流隨時收皮

唔通今日太古、國航、國泰停牌，係要太古將國泰啲股份賣俾國航，港府先肯出錢救？
(100%純估)

總之用香港人嘅錢救

點解要用納稅人錢

哩間仲係上市公司
海洋公園都話政府全資擁有

海洋公園救...因航又救
原來依家香港做生意係包生仔

國泰唔同 政府係零股權 純粹上市公司

似啦

亦都可能係大股東配股比政府換錢

用bno搭過cx既人

好煩 咩都要source

Cx玩撚完

又被共產黨食埋

又話有國安法就穩定，香港政府唔信中央自己去救市

將海洋公園同國泰納入國企啦

不過領展就要繼續私營吸市民既血

做奶共生意*

睇返成單來龍去脈根本就痴撚線

邊間公司唔岩心水就用國家資源封殺你（支那封空域），等你唔掂就直接買起你，滲透都唔洗，仲好意思叫自己自由市場

港共要洗多D

中国泰

有幾煩?

仲有黨公園

會唔會利益輸送得咁明顯啊

反送中之前已經係支航大股東
一直都係黨㗎啦

全部都救

國泰將進行規模達400億元的資本重組，香港政府將帶頭以貸款及入股方式，提供300億元緩助。報道引述消息指，國泰將會發新股，有關政府部門將會引入兩名「觀察者」進入集團董事會，其將有權參與國泰營運；《彭博》引述消息指出，國泰將會宣佈集資，其中一個選項為供股，預計集資以10億美元計。

Hong Kong government to bail out Cathay Pacific with HK$30 billion in loan and direct stake
Restructuring package worth HK$40 billion to city’s flagship carrier, with Hong Kong government contributing lion’s share of bailout
Trading in Cathay shares was earlier suspended as city’s leader Carrie Lam sought final approval for deal

會唔會係支那冇水，太古又唔肯回購
所以政府買国航嗰部份股份

或者叫国泰

原本留一萬億黎填海益大陸 依家變左直接派糖比中資

炒燶油炒到變国企